酒店訂房問題

本人同女友訂香港既酒店，用agoda揾同網上用信用卡比錢，但點解有2次去到酒店要check in 果時，酒店都話冇收到錢，要再即時比cash, 咁我book一間酒店房咪要預先比double. 既錢？跟住加埋押金，500蚊既酒店房，搞到要比1500蚊先，係咪on撚9?

咁你無問agoda?

你係agoda係咪pledge card info only? 唔係真係碌

如果網上比錢唔叫做比左錢，咁我不如walk in book間百佳即時比錢仲撚方便啦，又有得食煙屌老味

冇問，我聽日會問

你話有兩次都再收多次你錢
點解你唔第一次就問？

戇鳩 唔係每間用卡book都比左錢先 佢未必有扣你錢
自己睇返封email啦

唔係，跟住2 次都係康泰果邊搞網上比錢果d, 係網上比左錢，check in 時再比cash, 跟住再係7日後康泰果邊先退返錢去信用卡

用過n次都無依個問題啵

仲成日有分儲

Agoda 有得揀去到先畀
你有冇揀錯
double pay咪追返Agoda囉

我發覺agoda send去人地酒店啲email好鳩
個標題顯示係酒店部電腦係「AGODA」
所以好多職員都會睇漏，所以樓主下次死咬話book咗，再打去總機confirm 個booking。
然後佢搵唔到你就用你俾錢個時間搵返封email出黎俾佢。
希望幫到你

其實agoda 有時會through 其他網站入booking,
我試過個客黎到話係agoda 訂左房， 對返名個booking 訂後尾都搞左一輪先拎到房
利伸：已經冇做酒店四五年， 唔知仲係唔係咁